Biddy was zo vroeg al vroeg om mijn ontbijt te halen, hoewel ik dat niet deed slaap een uur aan het raam, ik rook de rook van het keukenvuur wanneer Ik begon met een vreselijk idee dat het laat in de middag zou moeten zijn.
